巴打們會用咩方法吸引女仔

好多人都話女唔洗追要引佢主動搵你
但係點先可以做到呢

Your Face Your Fate

主動搵你？
當你apm炸

吸引唔到

屌 唔係megabox咩

企係到咪得

點解

屌 唔係vcity咩

真係主動都對住mk仔濕啦
咪發夢

靠迷人的眼神

塞錢落佢屎眼

錢